覺唔覺得 陳同佳 前世係 林維喜

都係要投胎返香港
使命就係做滅國導火線